\begin{song}[remember-chords]{title={Nesrečnik}}

	\begin{kitica}
		Sviće zora u subotu \\
		dan doleče iz daljine \\
		svi junaci ovog kraja \\
		ćekaju da sunce sine \\
		ćekaju da sunce sine \\
		joj, joj, joj, joj
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Za Beograd (za Beograd) \\
		firmom "Krstić" (firmom "Krstić") \\
		upravo se narod sprema \\
		sve razloge za put ima \\
		samo sreće valjda nema \\
		samo sreće valjda nema \\
		nema, joj
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Ref: \\
		Nesrećnik sam od malena \\
		od sve muke pesme pevam \\
		voleo bih, majko mila \\
		da sve ovo samo snevam \\
		da sve ovo samo snevam \\
		joj, joj, joj, joj
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Puče puška iz potaje \\
		učitelja našeg nema \\
		proleće je '41. \\
		proleće je, zlo se sprema \\
		proleće je, zlo se sprema \\
		joj, joj, joj, joj
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Majko mila (majko mila) \\
		sta se zbiva (sta se zbiva) \\
		tuzna mi se pesma svira \\
		smrt je dosla u pohode \\
		ovde vise nema mira \\
		ovde vise nema mira \\
		mira, joj
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Ref.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Iznad polja gavran leti \\
		i okuplja svoja jata \\
		ova ptica zloslutnica \\
		predoseca, biće rata \\
		predoseca, biće rata \\
		joj, joj, joj, joj
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Švaba jaše (švaba jaše) \\
		crnog konja (crnog konja) \\
		potresla se sva Evropa \\
		naša vojska napad čeka \\
		spremila je malog topa \\
		spremila je malog topa \\
		topa, joj
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Ref.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Spremao je dugo švaba \\
		ovaj ludi, strašni let \\
		obeć'o se da uništi \\
		i izgradi novi svet \\
		i izgradi novi svet \\
		joj, joj, joj, joj
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Zemlja drhti (zemlja drhti) \\
		sve se ruši (sve se ruši) \\
		i nedelje nema više \\
		fašističke mutne zveri \\
		sve pod sobom uništiše \\
		sve pod sobom uništiše \\
		joj, joj, joj
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Ref.
	\end{kitica}

\end{song}
